剝智慧齒有冇牙醫介紹？

牙肉腫咗，好撚痛呀師傅

最好九龍區

梁偉忠